搵緊一支鋼筆

想請問下有冇巴絲見過
Delta dolce vita medium size 鋼筆

或者如果係外國有冇見過
因為香港搵緊都搵唔到
但又想入手
銀金都冇所謂 但最緊要唔要活塞式

好型

小眾牌子 好似冇咩人識

試下去九龍灣德福嘅名筆館睇下有無

上過佢官網睇過
但唔見有